u記fishtail大褸

u記好似新出左件新褸
個樣好似唔錯
但係我唔係買開大褸所以唔知899hkd買唔買得過
巴打點睇?

講真連登入面有一班係社會上處於最下游嘅人
先天條件唔好，後天條件就更加差
所以對社會上任何事都懷有怨恨
個個入嚟圍爐，將本身已經扭曲嘅思想變得更扭曲
人哋話邊個係雞就跟住講，實質一個交心嘅女性frd都無就以為自己睇透世事
好心啦，呢啲人把口講得咁硬，如果眼前有閪咪又爭住狗衝，地下有金仆過去執
本質上係同90年代前嘅窮鬼支那人無分別
大家都係同品同種
你最好期望呢班窮毒L連登仔唔會他朝有一日發達
否則往後俾佢哋做到暴發户，就會進化成21世紀大陸蝗、或者而家香港堆old seafood咁乞人憎
歷史在重覆又重覆
大家都不自覺跌入呢個螺旋入面
無。得。救

對唔住

補link

但係算唔算抵

推

有興趣睇吓實物

仲諗緊買唔買..

推
想問下巴打覺得值唔值

899買u記咩心態

900蚊買u記，on9?
U記fans

夠高先好著

咁有冇人知差唔多既款喺邊度買會平啲？

呢件一早賣晒啦啵好似

u記衫超過$200唔會買
利申 u記fans

兩登仔一講車最多係乜？
車牌都未有睇完頭D就當自己係車神。
一萬幾千錢柒都養唔起就批鬥人地係垃圾。
入機鋪跟左幾鋪車game就當自己日日落過場。

女人手都未掂過，就一定全部都雞！
溝唔到，或hold唔住比女飛，又係雞！
成日話人狗公，但一有女衝得最撚快個個。
窮得只剩下keyboard, 連上網費都仲係老豆老母交，但就笑鳩人食老麥，酸鳩人有資源搶你條女。

垃圾，全部都係垃圾。
雞，全部都係雞。
狗公死全家。
然後自我感覺就良好了。
仿忽，所有野都唔再係自己有問題，
係世界o既錯，係keyboard o既錯，移唔到民去火星更加係老豆老母o既錯。 做乜咁撚自私屌西唔帶套生左你件垃圾出黎。

推 有冇巴打知邊度買fish tail既PARKA褸平

算抵
出面好少少既都要過千

唔厚料只係買款都要？！ 我睇到好似GU同COLLECT POINT呢啲亞洲BRAND都好似有

每次見到u記 h/m有依類成千蚊既褸
都會諗成千蚊我洗買你？

等佢特價喇 起碼平一半

上asos睇下啦